未必過曬三讀，香港人凖備打持久戰！

送中條例會唔會星期三（12/6）一炮過通過三讀呢？

技術上係可以，但可能性極極極低。最有可能係下星期（19-21/6）或下下星期（26-28/6）號發生。

二讀同三讀之間有一個「全體委員會」階段，拎嚟處理議員對法案提出嘅修正案。根據今日大口狗（立法會「主席」）記招所講，將會處理 153 項修正案，數量非常之多。聽朝佢會同各黨派議員商討辯論安排，但按以往的經驗，咁多修正案都唔可能極速處理。安排兩三個星期先係合理嘅時間範圍。

所以程序而言，除非全體議員失蹤或者唔就修正案發言，或者大口狗裁一個極不合理地短時間（例如 8 小時辯論），否則 12/6 係唔會處理到。

希望大家了解番。要有長期抗爭的準備。

（標題為編輯所擬）